有錢個班真係唔會點理政治野

廢除議員身份之類就叫人上街個d
又金鐘 放題乜乜
都係d買唔到樓 無能力上車既
相反 有錢個班唔會多理
生活好
唔好搞到我就得